好驚出街撞到Ex

不過我地邊有咁嘅緣分

前排先撞到..

係因為咩原因先

有無打招呼

講左句sorry, 然後車佢去醫院

早2日先撞到

？